★如果175 700 2382 2018紛紛跌到接近零，等如恆指幾時多點？

呢幾隻機會好大，

其實其他都唔慌好

是否等於恆生指數跌到一二千點？

Drop to zero

屌你腦魔燈夠未

又暴力救市

腦魔無飛機打?
咁撚得閒

唔好傻，恒指會換馬，換第隻股入去

How about 1478?
Should die too

仲有d 用年份做交易號碼果d 通常會跌得仲甘, 次次股災都係

剔走晒佢地，搵啲會升嘅入指數

為左恆生指數既穩定同代表性, 未跌到落去前會停牌跟住剔除

推

中

爛船都有30點

drop to zero

停牌

Hk no i.t.
I.t. stock drop to zero

KEEP個價可以唔跌, 係好事

又是u

y u here